
tomodachi to isshoni nihon he ikitai desu
iroirona tokoro ni itte, takusan no tabemono wo tabetemitai

watashi ni ichiban tanoshimi ha kireina tokoro ni ikimasu
nibanme: takusan oishii no tabemono ga arimasu
sanbanme: shizukana basho de - sukunai hito ga imasu

